犯婦人：「攬炒派」要破壞香港所有的東西 屆時香港的特殊地位還有甚麼意義？

前立法會主席范徐麗泰接受央視訪問時說，香港已經成為國家安全的短板，必須採取有效措施盡快解決，形容全國人大會議有關港區國安法的議程是非常及時、重要和必要。范徐麗泰說，香港不斷發生暴力行為，「攬炒派」要破壞香港所有的東西，特區政府有憲制責任，全力配合中央，讓香港自由和人權得以保障，讓市民無須擔心本身安全。

范徐麗泰認為，港區國安法完全沒有影響香港高度自治，香港仍然有行政、立法及司法權，反問如果任由暴力和近乎恐怖活動繼續下去，屆時香港的特殊地位還有甚麼意義；她又說，西方對香港有特別關注，是因為「攬炒派」去美國「求助」，指稱港區國安法草案一旦頒布，會影響高度自治和「一國兩制」，美國、英國、澳洲和歐盟都有發聲，甚至語帶威脅。

特殊地位係國際社會認可架喎

如果示威係會導致香港失去特殊地位嘅話
咁示威咗一年啲外資應該撤得七七八八

關於沈教授20點之我見

外國d示威仲勁😂

有偉大祖國一亮劍就咩地位都無所謂啦

衝政總立法會噴埋你支聯辦都無跌，你一話国安法就即跌

假像絕不會長存
無自由既香港就唔配有特權

幫佢譯左啲講話上twitter

佢地唔攪香港同罰警察咪世界太平，為左攬警隊成個中國去到咁盡

咁多個奶共, 佢都算最嘔心果幾個
90年代前就出盡力奶英國, 97後就不停奶中共

無意義㗎，所以咪請美國終止咗香港特殊地位囉

ok, 咁唔要，繼續攬炒

香港嘅所有野都係中央比嘅
破壞完清晒呢班人再比就得

呢條臭閪真係狗也不屌，成世人淨係識一味奶，奶完英國之後就奶支共，副食相核突之程度舉世罕見，你覺得支共真係會信你呢d港英餘孽咩